日本立法規定國民有義務接種疫苗 政府負擔全部費用

CLS政府
日本參議院12月2日一致通過一項草案，修訂《預防接種法》，規定國民有義務接種武肺疫苗。
日本放送協會（NHK）2日報道，地方政府會負責執行疫苗接種的工作。中央政府則會支付接種疫苗的全部費用。如果民眾接種疫苗後引起健康問題，政府會支付醫療費用。若藥廠需要向接種疫苗後出現健康問題的民眾支付費用，政府也會賠償藥廠的損失。

唔想打都迫人打

無野呀嘛日本政府

唉！對日本政府失望，迫人做

問題賠幾多先?

deep state藥廠fat fat

日本個疫苗接種率係勁低
因為幾十年前出過事

Just a flu

1%死嘅話 即係點都有人要死 俄羅斯輪盤

唔打點開奧運
打疫苗d 錢同開唔成奧運d 廣告，旅遊業同周邊野既損失根本冇得比 ...
仲未計如果開唔成，d 場館同基建可以變曬大白象去堆填區

疫苗係單大生意

佢地要推奧運
已經延左1年

日本呢個文明國家帶頭開先例，之後其餘國家陸續跟機

All is well planned ....

Good excuse ....

好似流感咁體弱嘅人先打唔得？
一定要全部人包括健康嘅人都打？

架佬迫人打懵仔針

佢點都要推到奧運呀嗎

是咪每隔幾個月就要打一次？

日本掉左12.6 billion USD 去奧運
又玩開唔成或者直接取消既話，係唔係你咩左條數佢

遲早冇打疫苗，外國都冇得你去

強制打針係好嚴重嘅事，連登都冇人講？（自鬧咗先：冇人講咪我講囉屌你老母）

諗起本漫畫叫死亡預告

Mark of the beast

如果民眾接種疫苗後引起健康問題，政府會支付醫療費用。若藥廠需要向接種疫苗後出現健康問題的民眾支付費用，政府也會賠償藥廠的損失。

如果係咁我都覺得還好，至少有乜事日本政府都會負責任。
如果係香港，首先每支600蚊人仔（由納稅人支付），仲要疫苗成效不明，打咗有乜副作用，政府話知你

健康問題可能講緊腦部永久受損，智力下降